@article{Molina2022114,
author = {Molina, Daniel and Poyatos, Javier and Osaba, Eneko and Del Ser, Javier and Herrera, Francisco},
doi = {10.6036/10331},
journal = {Dyna (Spain)},
note = {Cited by: 2; All Open Access, Bronze Open Access, Green Open Access},
number = {2},
pages = {114 – 117},
publication_stage = {Final},
title = {Nature- and bio-inspired optimization: The good, the bad, the ugly and the hopeful; [Optimización inspirada en la naturaleza y en la biología: Lo bueno, lo malo, lo feo y lo esperanzador]},
type = {Article},
volume = {97},
year = {2022},
}